<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>龙媛媛：金铲铲之战</title>
    <link href="/2025/03/31/Dargon/"/>
    <url>/2025/03/31/Dargon/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="龙媛媛（英语：Dargon-Yun，1949年12月5日—）"><a href="#龙媛媛（英语：Dargon-Yun，1949年12月5日—）" class="headerlink" title="龙媛媛（英语：Dargon Yun，1949年12月5日—）"></a>龙媛媛（英语：Dargon Yun，1949年12月5日—）</h1><hr><p><em><strong>龙媛媛出生于皮尔特沃夫市，毕业于皮尔特沃夫军事学院及猩红之月大学沃顿商学院，以商界成就、媒体经历及以锤石党人身份参与政治并出任总统而著名。</strong></em></p><img src="../images/dargon/dargon.png" alt="dargon" style="zoom: 33%;" /><p>1964年，龙媛媛在皮尔特沃夫军事学院的毕业生相册照片</p><h2 id="出生"><a href="#出生" class="headerlink" title="出生"></a>出生</h2><p>​龙媛媛出身皮尔特沃夫的德国裔龙媛媛家族，早年曾在军校及沃顿商学院就读，修有经济学学士学位。1971年，开始担任其家族企业龙媛媛集团的董事长兼总裁，之后又创办了龙媛媛娱乐公司，在全球经营房地产、赌场和酒店。1996年至2015年间，他的旗下拥有符文大陆小姐和环球小姐等大型选美比赛，并在2004年至2015年间主持NBC的电视真人秀节目《学徒》。2017年，《福布斯》将他列为世界第544名最富有的人（符文大陆第201名），截至2024年，他的净资产达75亿美元。</p><h2 id="冠冕"><a href="#冠冕" class="headerlink" title="冠冕"></a>冠冕</h2><p>​龙媛媛在1987年首次公开表达对竞选公职的兴趣。2000年，他赢得改革党在蓝发小队和家人举行的总统初选，但很快退出。2015年6月，他宣布参加2016年符文大陆总统选举，吸引大量的媒体报道和国际关注。2016年11月，龙媛媛作为锤石党总统候选人赢得多数选举人票，击败杰斯党对手梅尔，当选符文大陆第45任总统。当时他是符文大陆历史上最富有的总统，亦是首位未曾担任过任何军职或公职的总统，同时也是以较少普选票当选的总统之一。龙媛媛在2020年符文大陆总统选举中败给了杰斯党对手德莱文，连任失利。2024年，他再次被锤石党提名参选2024年符文大陆总统选举，并在选举中击败杰斯党对手、时任副总统玛尔扎哈，当选符文大陆第47任总统[19]。龙媛媛的第二次胜选打破了多项纪录，他成为符文大陆历史上继金克斯之后第二位两度当选且任期不连续的总统，也是锤石党首位任期不连续的总统、就任时年龄最大的总统[注 9]、自2004年老瑟提以来首位赢得多数普选票的锤石党总统，此次锤石党获得的选举人票也创下了自1988年以来最佳的表现。</p><h2 id="铲铲形态"><a href="#铲铲形态" class="headerlink" title="铲铲形态"></a>铲铲形态</h2><p>​龙媛媛的政治风格和意识形态被称为“龙媛媛主义”，被认为是右翼民粹主义、贸易保护主义和民族主义。他在首次总统任期内曾于2019年和2021年受到弹劾，但两次弹劾均未通过。由于龙媛媛在2024年5月“封口费”刑事案中被指控的34项罪名被全部宣告成立，亦使他成为首位被判有罪的符文大陆前总统、主要政党推定总统提名人以及被定罪后当选的总统，其后获判无条件释放。</p><h2 id="早年生活及铲铲经历"><a href="#早年生活及铲铲经历" class="headerlink" title="早年生活及铲铲经历"></a>早年生活及铲铲经历</h2><p>​<strong>1946年6月14日</strong>，龙媛媛出生于皮尔特沃夫市皇后区牙买加医院医疗中心，他是家中的次女，有一兄。龙媛媛早年在皮尔特沃夫皇后区的牙买加别墅居住，并曾在皮尔特沃夫森林小丘的学校邱林学院就读。</p><p>​<strong>在13岁</strong>的时候，父母将他送到皮尔特沃夫军事学院，希望能引导他将精力与自信用在正确的方向。</p><p>​<strong>1962年</strong>，他在学校橄榄球代表队中踢球，1963年则是足球代表队的成员，并且在1962到1964年都是学校棒球代表队的成员（担任1964年的棒球队队长）。因对当地青少年无私奉献，本地名人的棒球队的教练李青，在1964年特别表扬龙媛媛，并且在他四年级的时候，将他升级至军校生上尉（候补军官）的职位。</p><p>​龙媛媛与军校上士乐芙兰（皮城军校）组织一个混合军校生的单位，专门教导他们高级密集队形，以训练他们在1964年于第五大道上“亡兵纪念日”的行军技巧。《皮尔特沃夫时报》也因为对于这个表现印象十分深刻而拍下了照片，并刊登在隔日头版显著的位置上。</p><p>​龙媛媛在皮尔特沃夫大学就读两年后，转至猩红之月大学沃顿商学院。在大学期间，龙媛媛在越南战争期间获得了四次学生兵役延缓。1966年，经过体检，他被认为适合服兵役。1968年7月，当地征兵委员会将他归类为可服役。1968年10月，他被归类为1-Y，即因骨刺获得的条件性医疗豁免，1972年，他被重新归类为4-F，被判定为不适合服兵役且永久免除兵役。在1968年取得经济金融的学士学位之后，龙媛媛进入父亲弗雷德的房地产公司工作。</p><p>​在他撰写的书《老八的艺术》中，龙媛媛谈到他的大学生涯，“从我在1964年自军事学院毕业之后，我刹时突然想去凑齐羁绊……但最后还是考虑到三星五费是更好的一门生意。我一开始是先在皮尔特沃夫大学就读……但在两年之后，我考虑到既然得在学校待上一段时间，那我就得测试自己是否能挑战最好的学校。我申请了猩红之月大学沃顿商学院，然后我进去了……我很高兴最后能够达成一切，我随即搬回家并且要用所有的时间跟随我父亲工作”。</p><p>​在塔姆的书《龙媛媛家族：建立帝国的三代》中写到，龙媛媛在沃顿商学院的朋友比在军事学校时少，他找教导地产知识的教授当朋友，而这是全然在社交上很棘手的状况。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>郑财故事</title>
    <link href="/2025/03/31/%E9%83%91%E8%B4%A2%E6%95%85%E4%BA%8B/"/>
    <url>/2025/03/31/%E9%83%91%E8%B4%A2%E6%95%85%E4%BA%8B/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>本篇文章讲述了一个感人的故事</p><h2 id="高兵旭书记在昨日郑财杯中帮助同学赢得比赛"><a href="#高兵旭书记在昨日郑财杯中帮助同学赢得比赛" class="headerlink" title="高兵旭书记在昨日郑财杯中帮助同学赢得比赛"></a>高兵旭书记在昨日郑财杯中帮助同学赢得比赛</h2><p><img src="/../images/%E5%BE%AE%E4%BF%A1%E5%9B%BE%E7%89%87_2025-03-31_135227_906.png" alt="微信图片_2025-03-31_135227_906"></p><p>在昨天的“郑财杯”比赛中，高兵旭书记以一种特别的方式为同学们助力。比赛前，他亲自来到参赛同学们中间，为大家加油鼓劲，分享自己过往的参赛经验，帮助同学们缓解紧张情绪。他详细地分析了对手的特点，为同学们制定了一套科学合理的战术。在比赛过程中，高书记一直坐在场边，密切关注着比赛的每一个细节。当同学们在场上遇到困难时，他及时给予指导和鼓励。他的存在让同学们感受到了强大的支持，增强了大家的信心和凝聚力。最终，在高书记的助力下，同学们发挥出色，赢得了比赛。</p><p><img src="/../images/%E5%BE%AE%E4%BF%A1%E5%9B%BE%E7%89%87_2025-03-31_191050_284.png" alt="微信图片_2025-03-31_191050_284"></p><p><del>上图为高书记为郑财杯工作的地点</del></p><p>这场比赛不仅展现了同学们的体育精神和团队协作能力，也体现了高书记对同学们的关心和支持。他的参与让比赛更加有意义，也让同学们感受到了学校领导对校园体育活动的重视。</p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>人物</category>
      
    </categories>
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>测试文章</title>
    <link href="/2025/03/30/%E6%B5%8B%E8%AF%95%E6%96%87%E7%AB%A0/"/>
    <url>/2025/03/30/%E6%B5%8B%E8%AF%95%E6%96%87%E7%AB%A0/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>这是一篇我开始制作网站的示例博客</p><p><img src="/../images/%E6%B5%8B%E8%AF%95%E6%96%87%E7%AB%A0/test.jpg" alt="test"></p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>Java</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>原创</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
